Di rilis ini, versi 20.12-pasca tersedia [untuk diisi]. Rilis ini juga berisi perbaikan lain yang diminta Komunitas SID.

Terima kasih pada Yonathan Rizky, Agung Sugiarto, Ians Shinichi Kudo dan afa28 yang terus berkontribusi. Terima kasih pula pada [untuk diisi] yang baru mulai berkontribusi.

Lengkapnya, isi rilis versi 20.12-pasca adalah sebagai berikut:

1. #3762: Sekarang judul artikel di tampilan web tema hadakewa tidak lagi default huruf besar semua.
2. #3615: Teruskan penghapusan 'first' dari panggilan modul web dan layanan mandiri. [teknis]
3. #3793: Sesuaikan cetak Kartu Keluarga dengan format baru dari Disdukcapil.
4. #3798: Sekarang tidak error pada saat operator memeriksa permohonan surat layanan mandiri yg tidak memiliki syarat. [bug-fix]
5. #3804: Sekarang garis miring tidak tampil pada pilihan nama yang berisi tanda kutip di form surat. [bug-fix]
6. #3805: Sekarang daftar penduduk dari baris JUMLAH dan TOTAL di statistik Kepemilikan KTP tampil tanpa error. [bug-fix]
7. #3715: Di form data penduduk, sekarang kolom isian yg wajib diisi disesuaikan dengan data yg ada di kartu keluarga dan KTP.
8. #3815: Jadikan tema natra sebagai tema bawaan sistem menggantikan tema hadakewa.
9. #3818: Sekarang daftar permohonan surat pada admin layanan mandiri dapat diurut berdasarkan waktu masuk.
10. Sekarang di permohonan surat layanan mandiri, masa berlaku tampil benar. [bug-fix]
11. #3550: Sekarang bisa saring daftar persil berdasarkan kelas dan lokasi tanah.
12. #3808: Sekarang ada setting untuk mengaktif/non-aktfikan layanan mandiri.
13. #3826: Perbaiki supaya judul laporan unduh data suplemen menggunakan huruf besar. [bug-fix]
14. #DK-9: Ekspor data penduduk untuk OpenDK sekarang mengikutsertakan foto penduduk.
15. #3825: Perbaiki kode barang di modul Inventaris. [bug-fix]
16. #3801: Sekarang pesan gagal tidak tampil kalau berhasil impor data penduduk yg dibuat menggunakan template macro FormatImportExcel.xlsm. [bug-fix]
17. #3837: Perbaiki dan tampilkan gambar utama artikel di feed RSS. Sekarang hanya artikel dinamis yang ditampilkan.

Selalu diingatkan, apabila meng-upgrade (yaitu bukan install baru) dari versi SEBELUM versi 20.12-pasca, lakukan Database > Migrasi DB untuk menyesuaikan struktur database dan folder desa.